有冇生酮低醣人？不如一齊開個group分享下？

如題！
想分享下資訊 大家交流下

low carbs入唔入得

都好啊 我獨自奮鬥緊
但其實有好多野唔識😂

Low carbs

其實我都係處於keto同low carbs之間

早餐食咩多 ？

呢排冇點食早餐
但呢幾日爆碳左幾多🙈

香港地戒carbs係好難，加油 ，可以做多啲帶氧消carbs

帶氧係消carbs？會唔會都燒fat？
間間餐廳都真係點都會有澱粉🙈
係得夜晚可能啲扒餐可以食下😂

會，自己煮啦

我都想 但好多時都係要出去食🤢

香港唔係自己煮好難做keto
淨係食肉都大把醬

係啊！所以通常外食就實行low carbs
係屋企煮或帶飯就keto

我覺得低碳唔難，最難係要食多d油，而家飲湯都落d椰子油

又多一個人🤤
未買啲便攜容器裝啲油個啲，所以出街食冇得落

為減肥？
以前有同事係

都算係，想降體脂

我覺得無用
一開始佢有廋
之後就無

好似係話瘦到一個地步，生酮就會幫你keep
好似係咁，唔知有冇錯

low carb 成日都好有衝動嗌走米線/走麵 但冇勇氣

一定比人用異樣眼神望

我一日主要食十隻生/半生蛋
其餘係青豆蘑菇菜咁
有時食原粒杏仁

實行左兩個月了
個腦run快左

啊姐一定會好大聲咁問：吓？唔要麵啊？

咁樣唔算蛋斷？
但食咁多蛋辛唔辛苦

一定會！然後就勁尷尬🙊

keto要長期執行架wor
無得一日low carbs一日keto

唉😞喺香港出街食真係好難low carb..搞到成日冇朋友

有次去台灣嘅生酮餐廳，可以好暢快咁食
然後就諗 點解香港無專為生酮飲食而設嘅餐廳
其實有得做

去譚仔嗌小食
去麵鋪食剩腩
去車仔麵鋪食剩餸

成本高
賣出黎又貴其他食物一截
太小眾

譚仔可以走米線

要走一定可以走 但會俾啊姐啤

食扒走汁走薯都係咁叫啦... 差人拉呀？！！

譚仔走米線
南記紫菜四寶湯
麥記豬柳蛋走飽加沙律
食扒走汁走薯
椒鹽排骨/鮮魷/蠔
蒸肉餅唔要飯

你自己唔覺得有問題就得... 理鳩得佢點睇你...

走左咪得返好少野

碗嘢其實會多咗芽菜...

生酮4個月，呢幾日破左戒，不過體重無反彈，多左眼訓

真係未試過成碗都係？

多啲咁囉... 又唔係direct replacement...

好似好唔抵咁
d餸會唔會變多
唔會既話2啖都食完wor

過橋囉...

如果食大量蛋白質
點處理腎負荷大嘅問題

巴打係咪成日咁嗌？

套餐食清湯走米線凍檸茶走甜

套餐食唔曬 有冇試過淨係嗌嗰d自選配菜走米線

google keto cheat day

KETO / LOW CARBS 都唔會叫你食大量蛋白質

飲多d水

係keep到每日都唔破戒？

我都知啊😭 但有時真係冇辦法🙊

你誤解左keto個玩法
keto如果唔係長期keep住食(起碼連續7日以上)
身體制造唔到胴體個飲食方法就無意義
你只係行緊low carbs但一般low carbs飲食唔會好似keto咁食咁多脂肪
所以其實可能有反效果

Tg?

係呀，4個月都無破，第一個月用尿酮試紙，現在用血酮，1-2星期檢查下，不過破酮好易感覺到，會三餐都會定時定候肚餓，無破酮一日都可以無肚餓感，日日帶野食返去食，不過廚真係好幾晒時間。

我知啊🙈 但其實我都真係冇點掂澱粉或醣類野🤢

可以啊

咁你不如直接淨係行low carbs仲好啦
脂肪都要減少

low carbs既話，carbs佔60g左右啊嘛？
但其實我好多時都係偏向keto多🙊

都係個句
你keto既同時carbs一定唔可以超(一餐都唔得)
超左一餐既話你成個keto就廢左
而與此同時你係比平時食多左脂肪
反而仲易肥...
我見好多人都係無辦法嚴格執行而失敗收場

睇黎真係要嚴格執行😭🙈

ching都有keto？

我自已無...不過減開肥
各種各樣既減肥方法既人都識過同研究下咁

有冇得介紹下多啲keto😂

好老實
我識既人入邊無一個係行keto係好成功
最多頭個幾kg成勁之後都轉其他方法
始終自已日日準備3餐係好麻煩...失敗既居多

但減左頭個幾kg都好啊
之後有冇反彈先？

其實會唔會係本身已經瘦，所以食keto都減唔到？定唔關事

本身偏肥...
有無反彈就唔知因為我見佢身形無乜點變

但我見啲人話好有效果😂

一個成功既背後總有無數既失敗例子

利申：長期行low carb

Keto 本身唔會直接導致減肥
Keto 係幫你減肥既*其中*一種方法/手段
你會覺得keto快見效主要原因係1.亞洲人餐一般過量carbs/ 2.甩carbs人令身體難儲水

如果keto 方便你，絕對無問題，但keto 起碼兩個星期身體先會調節完，期間頭暈眼訓肚餓唔少得

仲有carbs 唔係導致肥既原因
減肥會叫你減carbs 主因1. Protein有幾重要係人都知 2. 好多essential fat 係身體無法自製
相對之下carbs 係可以扣減，但係carbs 有好多vitmin etc, 唔好盲目以為減晒就係好，係減體脂路上，keto並無magic

ching，你low carbs都係自己煮多？
咁你low carbs左咁耐有冇話瘦到咁？

有興趣？

我當自己行ketosis
其實會悶
所以有時生食 有時蒸 有時滾 有時炒
有時配下肉都ok

體重如何？
但兩個月都食咁多蛋咁樣好嗎？

無check體重
但我一直偏瘦
而家都係瘦仔
重點係精神左
捻野快左順左
focus高左
蛋好正 WHO係用蛋=1
做指標去indicate
營養per 卡路里ratio
我番唔倒轉頭
一見carb就驚

咁你有冇出街食野😂？

Yea出街食肉：）eg食KFC/扒/fish and chip 走chip

默默留名
餐餐都自己煮
第2次行keto
1個月輕左4kg

但真係有約咁你點

low carb大家通常食咩脂肪?

我而家開始有飲防彈咖啡
我都係食動物脂肪多🙈

約去燒肉 打邊爐 鋸扒 居酒屋

啲fd都肯😂？
但我一定會去我男朋友屋企食飯 好難做到keto

動物脂肪姐係有脂肪既肉?
防彈咖啡係咪加椰子油? 唔係好記得

係啊！有脂肪既肉
前排食豬腩肉

防彈咖啡我係加mct油同酥油
椰子油都得，但我唔太鍾意椰子味😂

豬腩肉

你mct油係邊買?

豬腩肉超級好食🤤
mct油我係iherb啊

sis都有keto或者low carbs？

d fd冇話唔肯
反正都要諗食咩 咁我縮窄範圍仲好
不過屋企人煮飯真係最難keto

自己屋企人煮飯都可以keto到
但去人屋企食飯就真係好難🙈
唔食又好似唔好咁

會快左？ 我低碳飲食 食到呆呆下

本身有IF 加 high protein飲食
試過low carb但low low下唔記得左

我之前都有IF過
之後有一排限住卡路里食
覺得都好似係咁 就想轉下

你有冇配運動?

有啊，但唔多
每星期兩次有氧運動

我自己IF + 運動都有效

有注意減少
做唔到完全唔食

早餐 一件三文治
中餐 通常到茶餐時間先食一個乜乜通粉
晚餐 唔定 可能食飯/三哥 少飯/少米

廢青個陣係毒撚
唔係翻學就打機 冇運動 一日兩餐飯
肥左勁多
翻工之後開了注意澱粉量
就發覺肚腩消緊

覺得係香港要生酮好難同好煩
留命

垃圾電話

我認同啊 香港生酮真係勁煩
我都想消肚腩，之前最fit個時係會見到有馬甲線🙈
而家變左一大舊了

留名定留名😂

IF+high protein真係唔錯
我本身肥底3x% body fat靠運動減到15-16%到
平台期左勁耐...試左一排IF+high protein
以家減到12-13%body fat了

😱😱
控制卡路都冇用😭
之前有食冇定時，唔知關唔關事，整到身體壞晒

樓豬快啲開個tg group
一齊分享下食譜啦
利申: low carb撚

哇 好羨慕
不過呢個% 對於男係正常，對於女係運動員級別架啦😂
其實我最主要都係想減體脂
而家23%

丹麥隻急凍豬腩肉片
就咁炒 加鹽加黑椒加少少姜蓉已經好好味
再加堆菜 完美晚餐

女23%已經係好正常架wor
再低連波都無埋
20以下已經係偏低

唔曉得自己一個點開
師兄有冇興趣幫幫我😂

但想要馬甲線，就要低啲
我而家係一大舊肚腩係到

一直想搵豬腩肉片
前排食係好似豬腩仔咁樣一舊

你呢d情況係skinny fat
要增下肌先易減到脂
淨靠戒口去唔到靚線條

肌都好難增🙈 都有去做下啲股肌運動啊腳個啲咁

唯有安排時間做多d負重
或者做下hiit

百佳有隻豬腩片係解左凍 放左係雞胸隔離
$2X 蚊一盒 份量啱啱好

hiit都有做過
但又返工返學 搵唔到時間做

淨間去睇睇先，感謝ching

我都想開架 但唔係一定要兩個人先開到😂？

hiit半個鐘乜都夠啦

係呀 要兩個人先開到

真心返到屋企真係好夜
又想攤落床😂

🤢🤢🤢 ching有冇興趣一齊開左先
再放個link上黎😂

朝早起身做

但我已經要六點幾起身😂

Add我入去

咁...無辦法啦
運動飲食真係缺一不可

生左三個月 減左三十磅

每日最期待係早餐既大家樂

但啲人話 飲食佔大比例

有冇做啲咩減肥？

大比例但唔係100%呀嘛
你去到某個位就已經係極限
就好似我咁淨靠運動都無可能落到12%
你呢個情況都係極限啦...
女仔黎講23%真係算好低架啦(平胸另計)
想再fit一定要加運動

冇，但係要全走糖